點解係香港搞民主嘅青年都會比人唾罵

黃之鋒 ？梁天琦？
但罵人果班永遠都唔肯走出黎

鬧人總比行動易

斷人衣食猶如殺人父母

見到黃之鋒fb po野都比人屌 真係

唔係指五毛狗，而係本身都係民主港獨果班仆街

邊個地方搞民主搞政治嘅唔會俾人鬧?

但係比自己人罵

老一輩搞民主可能係為左永續社運
目的就係長期扮搞抗爭就可以有油水

新一輩係真係真心想為香港好嘅多
咁咪隨時會斷人衣食

邊個地方搞民主搞政治嘅人唔會俾自己人鬧?

香港唔配有民主
奴隸係需要人統治既
最窮最折墮最慘果批都唔出聲,咩人都幫唔到班豬啦

你係一個唔需要民主嘅地方搞民主點解會唔比人鬧？
呢啲係人嘅質素問題
真正覺醒嘅人有幾多？

仇幼

可否整堆友出離係真心同正常智商既，我好想可以支持。
而家成個政壇入面，99.9%既人係為名為利而從政，建制同民主都只係佢地利用同標榜以取得名利既手段。
香港既政治生態同愚人遍地既社會無法生出真正人才，拿我講人才，咪同我提人渣呀。我勸天公重抖擻，不拘一格降人才。

鴨利州口音 反轉支旗 我想搵個正常少少嘅激進派姐

巴打係知音

泛民啲眼界太低 新入去入埋班小學雞
如果唔係保皇仲on9一早收左皮

熱普冇政治公關，對將本土推成割裂田地幾大責任，畢竟政治年資長，最初明眼人都睇到係真係本民青弱智cheap雞先既，但衰小器失好多支持，講真，死忠點都撐佢，但失游離票真係好大劑。政治是公關藝術，理念同能力絕非愚人遍地hk考慮範圍。仲要見青政小學雞野有市場加入擦存在感系列。
而本民青...算了吧完了好嗎，無能腦無口才，將政治弄成娛樂的罪人，中共絕對樂見青政上位，一來冇能力，二來年輕易控制，三來探社會風聲，四來當成係冰咁比熊食，等香港人麻目，然後死心繼而放棄，五來政治娛樂化，宣揚狗公文化，轉移政治事件既好手段。
民族，未成氣侯。
我不過想要有理想有腦有做功課，冇娘娘狗公既本土派姐，真係咁難？

陳雲老屎忽

因為老一輩睇唔起後生